中西區全勝～

身為中西區手足真係好感動眼濕濕

Push

15席已贏12

中西區
民主派: 13
注意: 已過半數，只係光復區議會成功唔好咁開心

水街、中環、半山東、東華、西營盤、大學、正街、衛城、西環、石塘咀、上環、 觀龍、寶翠

保皇: 1
山頂

待點票: 1
堅摩

中西區

屌開心到訓唔著

居然輸山頂⋯

聽日出街開香檳慶祝啊

山頂好多大陸人 後生都藍

山頂最多有錢佬
嬴半山已經好好嫁啦

賣間。。。多謝你

好開心

其實條友個名做乜柒

Sor 自膠 原來係日本人

[url]ok[/url]

ok